鐘意緊自己好朋友既你呢家點？

豁左出去然後收左皮 定 收收埋埋等投胎

原來都有人用 呢家 e加就e加啦